[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 35

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

請勿流出加密內容
維持和平 你我有責
鹹魚青菜 各有所好
請各位互相尊重

自製Sticker系列
Credit肥熊絲打

Credit 飛翔絲打
鳩町王子
[/quote]

Credit 赤楚衛二絲打

自製糧食系列
(產糧既話麻煩比link方便搬運)

留名[

留名

LM

lm

播完2星期仲爆post真好

唔望唔發現自己set sticker成千7下載

第二set條link係咪錯左？

第一張呢個站姿，加埋件白t，真係好似行山阿伯啊

可摸耳吹到至少3月收到DVD睇完making of

頂我抄返之前 咁即係錯咗幾轉
下個post再執

各位教徒早晨 今日唱左町撚鳩未？
LM

好正我愛伯伯

咁靚仔嘅伯伯日日同佢行山

底衫凸點町

行到攰可以去我屋企坐下休息下我唔介意佢瞓埋喺我張床到休息

喂阿

Oh shit~

幫佢加速

辛苦你啦

佢自己笑到癡線

佢地帶起多左人聽 SHE'S , 睇Gene高, 重有多左人留意LDH 同課金比CL Live
CLS

有冇link想聽佢笑

因為件事本身都好奇怪

真係冇諗過自己會有一日去了解ldh

我都唔記得邊到收翻黎

+1 已經落咗GENERATIONS坑

Lm

好的謝謝等我搵下先～～

佢自己都知唔妥

真係估唔到入町教第一日就課咗金俾cl live
利申遲入坑

好羞恥play

佢自己都諗歪左啦

安達彈彈下亂入

小栗旬又係一個鳩人
好正

係咪銀時上身

隔離仲要咁啱都有美波

美波都跟佢咁大動作

我記得以前睇流星花園，花樣少男少女都唔覺佢係一個鳩人因為佢有時上節目又係怕怕醜醜有啲靜咁，點知慢慢發現又係一個鳩人

係尖沙咀見到町田廣告牌 原來真係落左廣告
想知最後夾左幾多錢？

周生生員工日日超近距離J町田

佢同山田孝之室剛成班都鍾意派膠有次小栗旬啱啱搬完屋叫山田孝之嚟坐下，但係成間屋仲係空既得一張枱

唔講啦 大家開心就好

毒町cute 爆

皺眉：個包臭既？

重有成日叫自己其他既朋友去識自己既朋友（你地明唔明我講咩）
之前嗌左人岀黎又唔照顧人，搞到人地勁尷尬

情人節篇bgm
諗起佢哋兩個食朱古力嘅情節

町田CL Live呀

依家cl live

係我部電話問題定點，佢個cl live仲花過平時喎

又咁矇，係咪我問題

好似係佢問題

笑死濛到

都好多人留意話好曚
笑死

係咪聖誕live果次跌壞左
肯換電話未

cl live中
又打格

點解你咁清
我睇緊2G畫質

真係J佢把聲同個影架咋

我明呀要其他朋友同其他朋友都熟埋一份

d人串佢係北極定南極 訊號咁差

明明之前cl live既畫質不嬲都好過ig少少

又LAG又起格................

咁夠竟佢用IG直播既話我仲見唔見到佢個影

av私隱部位級數

縮細個screen係一角睇，唔睇comment仲清d
d comment係咁話矇佢都仲繼續係咪即係無能為力？
唔識日文唔知佢講緊咩，不過咁聽到Cherry Maho，佢有無講新工作呀

完埋，今次得10分鐘度

佢自己影嘅封面嚟

11分50秒

我發現咗了
佢幾時先肯換電話

Ip6

矇到一個點

佢冇枉對我個名 個個叫佢換電話

10分鐘就係講左自己新年大掃除
同埋知現場電波悪い
唔知佢而家拍緊咩呢好期待

靛司令

美波心諗三石班人真係由上而下都鳩鳩地

就黎可以整張bingo紙

敷緊mask睇忍笑忍得勁辛苦
話淨係見到佢條眉
點解2021年都仲係咁低清

又拍住上返榜

好似偷偷地去搵野食比人斷正

姐姐成個雪櫃同埋自己都俾哂你食

終於搵到
咁凍天氣聽完好溫暖

成日覺得佢好忙但又唔知佢忙緊乜
次次live都係工作中同拍完野想睇

呢輯相又係好正

日劇投票大家投咗未！未投快啲去投

主演乖孫
男助演町仔
女助演佐藤
Drama song
作品賞

依五個獎目前都係拎第一

投到19號啊

全部佢哋

其實係咪無人買個位做新廣告就會一直keep係度？好似間唔時都會見到d陳年廣告。

好癲，希望可以帶到尾

佢附近嗰推都冇換，唔知點解
依條街咁旺應該唔會冇人落廣告掛

仲有記者同審查員票

因為個個都以為會好爆會好貴
所以無人整

但條街旺就唔會多咁多吉鋪？
頭先經過有間變咗啲夜冷鋪
賣碗碗碟碟個啲

依兩種票加埋仲多過讀者投票

我驚乖孫輸畀窪田

讀者票唔驚喎大叔嗰季腐女票連二宮既j家票都撼得低，今季可以話係無乜對手

個季好似記者同審查員都投左俾龜

我拖咗阿媽入坑，佢睇咗兩次

然後話教主好靚仔，乖孫好得意
識貨

應該就唔係雖然佢d字係靚

男主我想係玉木宏極道演得好好
正孝本身係好戲個yell冇咩發揮

睇返wiki啲record就似係晨間劇會贏評審票
同埋玉木宏讀者票而家三甲不入 要記者同評審都前兩名先有機會

小栗真係好正

對我黎講都太over
記得以前佢套欺詐獵人，訓係草地打側身，又係個波大到好驚

佐藤健當初戀久都係叫配角
所以真係唔好咁mind

其實男主我都想係玉木宏
阿龍真係做得好好
I am so sorry 赤楚b

四重奏果陣好似係雙男雙女

官方既糖都係最好食

好勁！
但唔好坐定粒六
其他nominee見偶像落後會動員
可能後來居上

大家自己投之餘要努力拉票
況且仲有審査員 TV記者票

越南🇻🇳朋友都狂谷中

昨日的美食都贏咗
作品、男優、腳本賞

睇返清楚啲 佢應該係已經採訪咗 不過三石一直未俾過至岩

呢3款OK D無咁爆肌
但code blue 個個真係太漲啦
姐姐我好驚呀唔好行埋黎

Oh shit 潮文第三彈
今次樓主繼續cls

最後一篇，唔捨得

樓主真係好正

好cute

諗起this is MJ佢學Tom cruise 同will smith個跑步姿勢都笑死

塊面豬仔好qq啊！！！！！！

每次見到呢個攬攬都有種飲咗熱朱古力嘅感覺

熱朱古力，呢個形容好sweet好浪漫啊

重要扮得好似個下先笑爆

點解可以戴住堆枯枝都可以咁靚仔
重要d手筋真係

又諗返起之前巴絲們話要沖定熱朱古力等睇live
已經唔想知今日係無左Cherry Maho既第幾日啦

頂諗起釘十字架像個頭真係有堆草係到果然係教主

真係每次都睇到好開心

呢位同學應該去個廁所都照好耐鏡摷翻幾個字頭先出翻嚟

好撚正教主你懲罰我啦

勁似以前我高form時，望到低form個啲死𡃁仔

好中
呢個蛻變真係反高潮mk仔竟然進化成可愛金孫

我願用盡一生，追隨教主步伐

町撚鳩 町鳩能

受到教主祝福既樂曲

咦！ 冇左聖誕節個聖詩版表情！之前有個唱主能夠！

教友，是 哈囉 哈囉 賣粒嗎唔駛問都知我地離自町鳩教教會

教主係唔會懲罰你嫁
佢只會用佢個顆熱熾而溫柔既心去包容你既過錯
教主，快d黎包容我！！！！

笑左賣粒

實在唔理解以前點解會興呢啲髮型

見到CL有得睇町田live就課左落去, 仲要課得好開心, 未試過為個一個男演員咁癲
第一次睇BL劇就搞成咁 想問下其他BL劇都會咁定係町田特別有魔力?

後者
加ldh捉緊你的心理，錯過左live但想睇新鮮町？課金囉

每人都有黑歷史
可愛金孫前身就係中二病Mk仔
鳩町教主前身就係燒焦布町

個樣仲老成過依家

我從來未迷過BL都係第一次入呢種劇坑

Btw 提提CL live記得睇埋町田係劇團既團綜町田同團員一齊係另一個樣黎架

係, 所以秒課左
睇套劇睇到變左痴漢, 好想follow佢既近況, 個死囝又成日唔更新IG

嗰陣時睇既話係幾型呀

如果我初中個陣見到呢個髮型可能會覺得型
低form真係mk時代

用宜家既審美睇梗係唔好睇啦
可能係果個年代係好睇嫁呢

演員唔同idol啦歡迎新入坑的教友，你仲有exile tribe mobile 的blog可以見到佢同有獨家相
一個月330yen 課左未？

叫貓町自己一個開孤獨live對佢黎講係好大既挑戰佢無講野前諗一分鐘先講已經要比個叻佢

Btw 青柳叔係一個好搞笑既人有佢做前輩應該幾開心

呢個是咩造型
做乜扮耶穌？

個陣個個男同學都係剪呢個髮型

范少勳越界成班都做咗fd咁
昨日美食西島好正喎
只係日常既小幸福已經足夠令你覺得佢地好sweet，治癒系深夜檔，叔叔同叔叔拍拖既相處應該就係咁

第一篇好笑D
好想譯俾町町睇，再J佢個瘋狂鳩笑樣

好明顯係町町既威力（利申睇過叔愛同埋Line線上的我們，都係BL劇，都無入坑咁深）

赤楚由mk 仔進化成河馬天使真心好神奇

等不服絲你出手

Netflixjp ig story 町田好型

好想睇多啲making of

其實佢唔講野齋望住個mon一個鐘都ok ga

第一位

別人ig上的教主

美女與男子個妹後來變咗Guilty老婆
教主個頭唔同嘅

喂佢呢個眉都好靚呀
白白淨淨加埋個頭好似民初啲書生咁

個髮型

高左10cm

映像研Bluray 3月3號出啦
有收前夜祭 有少少想買

頂！佢地渡完蜜月返黎，黑澤變左人乾

比安達吸乾左
縮圖睇左做推BB車

我都以為係
竟然唔係吸乾安達

我一開始都睇錯左係BB車
反而安達咁容光煥發
睇黎採陽補陽都係得架喎

個鎖骨

哈哈哈哈哈哈哈屌 佢原圖係邊對夫婦

咁都推測到咁痴線

之前飛機既完整片
町田喺駕駛艙睇住架飛機開始郁個樣好興奮期待

正呀！感謝大大，終於有原片睇啦，仲有中字！睇得出佢真係好鍾意飛機，就算做唔到機師，希望遲d真係有航空主題既作品俾佢完夢啦，或者拍真人show俾錢佢去考返個私人飛機牌就仲好

如果視力問題應該唔得又唔似依家d機師因為唔夠人戴眼鏡過都計你過

藤崎真係好揸住一大包逐個派

好慘啊

我要做被佢拯救既公主

公主王冠嚟㗎喎呢個

果然係巨蟹座既顧家男

差3000人咋，衝呀教主

金孫高中

佢係因為視力問題所以做唔到機師 唔知起邊度睇
所以其實佢條路都唔算順遂，想做機師做唔到、想做Dancer做唔到...好在做左演員先見到佢個令仔樣

町田已經998k最後直路

真係冇咁上下eq真係好易打沉
考古見到教主真係好敬業 好用心對待每份工作

如果唔好再係北極圈直播就更好

官方發糖
有訂教主mobile blog快啲去睇片
有新搞作

唔知係度share呢啲得唔得
但佢整得好好 睇完個人都眼濕濕

AMEBLOG 都有

啱啱睇到 依個頭好靚仔

好感動，好似係完劇之後第一次同框既片

OMGOMGOMGOMG
好耐冇見，佢地兩個企埋一齊好感動～～～～教主個頭又好靚

嗚呀好開心
唔知佢哋有咩要一齊做呢

貼心嘅N5水平
呢個頭同遙亮有啲似 果然係做過兄弟

有提到係有拍攝
條片應該係今年先拍

唔通係第二季 俾我ff下都好
赤楚個頭好似好亂咁
教主今次講好多野喎lead住咁，赤楚答佢好乖好cute cute咁

好似新婚夫婦出嚟同大家拜年咁

兩隻都笑得好開心

我死了

快速翻一翻可能有漏

夾埋一齊post，真係夫夫咁

頂 企埋一齊襯到

夫唱婦隨？

見到新鮮嘅佢哋一齊好開心

呀好開心

嘩屌

テンション増し増しでございます！

好開心估唔到仲有機會見到佢地合體
唔知係拍咩呢會唔會係廣告

有拍攝工作
係咪有SP

瘋狂loop！！！
好得意啊佢兩個！！赤楚開頭果幾秒扭下扭下好可愛啊！！！！

竟然仲有機會睇到佢地同框 好撚感動

2021年第一件令人振奮既消息
無論係咩都好期望

哥哥頂唔順呀！！！有season2就好

好甜呀

竟然會合體，真係開心死

我都估係有宣傳片會跳 gura yura

勁期待

真係開心死
凍到手震
興奮到手震
幸福到喊

町田嗰條都睇左好多次
如果兩個一齊跳

仲有滑嘟嘟都有rt
我都覺得會係拍古拉古拉多，都幾好呀可以俾我地頂下癮

啱啱仲見到韓國人rt，Google translate左caption係I don’t know what this is if it’s not a couple

救命起條街度尖叫咗出嚟

依家係 安達撞牆.gif
冇諗過重有同框

我今晚瘋狂loop 條片已經好溫暖

頂以為冇機會睇到同框
樂開心啊啊啊！！！！
勁可愛

見到有人係佢地ig留言 叫佢地結婚
click入profile係大陸人 不意外

開心到暈倒 他倆還在玩拍輯時候的無聊梗（赤楚重複町田的尾字） 好大閃光彈

好興奮
佢哋個頭都笠笠地 究竟做咗啲咩

媽啊又要返RPS坑底！！！
2021仲有得見到佢地仲個個平台都出可以卑微咁希望唔好淨係跳舞影雜誌啦多個sp都好

1)跳完舞
2)玩完呼拉圈
3)

依d私下cp ig講啦

4）係被入面玩（阿伯白t同legging staywarm

溫泉篇？

我唔得喇.....

999k出咗啱啱條片話唔定12點前破百萬

亂成咁一定係一齊訓咗個晏覺

電擊100

町田個眼神

教主放番頭髮落黎都好正
一見到佢地同框就好心動

今日由頭睇過哂成套 啱啱就見到佢地合體

利申: 飛咗最虐個位

喺ig見到即刻狗衝上嚟啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊唔係咁凍我就落樓跑圈

至少有good love your love

好正 見到個背影都覺得佢好黯然

睇完頭幾集今際之國頭幾集覺得男主個朋友好型好靚仔
之後搵搵下就入左黎魔法師呢個坑

手殘負評

Follow咗教主IG未

今際個look 套入黑澤

歡迎進入深淵

如果係咁 安達發現有金毛mk鍾意自己
應該會嚇死佢

屌到佢地同框

follow 哂佢地個IG 同其他fan group 突然全部一次過洗版
佢地一開始笑個樣夾到
中哂箭
好襯呀呀呀呀呀！！！！！！

希望訓覺前見證到 1M 達成，好想第一時間講 おめでとうございます

我笑咗

ME TOOOOOO 衝上黎圍爐

朋友要信教嗎

張相high res到放大睇我叫咗吓

歡迎入來鳩町教
願町保佑你

最後100個
究竟係邊個有幸做到第100萬個follower呢

發現佢地兩條片cut嘅位唔同乖孫條片最後得返よろ

做到第100萬個follower 係好幸福嘅事啊

仲爭40幾咋

自己unfollow再follow

已經剩50個了

100萬！

100萬了

賀喜教主一百萬了

おめでとう

太開心喇，好似倒數咁嘅心情

恭喜教主破一百萬

恭喜町町！！！！！！！1

好想大叫happy new year

教主おめでとう

恭喜教主

我瘋狂refresh，睇住佢 999,991 > 3 > 6 > 8 > 1,000,001
好滾動

今晚又1M 又同框, 好開心呀呀呀

祝賀教主d教徒數目節節上升

呢個剪得好好……
真係好鐘意果句台詞
「說不定， 我就是為了觸碰他的內心，才會成為魔法師。」
「俺はこいつの心に触れるために魔法使いになったのかもしれない」

2021 年有兩件好事，町赤同框，教主ig 破百萬

望住佢幾個月由6xxk衝上1m好感動

恭喜哂教主！！！！！！！！！
係唔係應該ig live 多一次慶祝下呢
成為你的教徒真係好撚幸福呀

好感動町田教主萬歲

恭喜教主賀喜教主

真係好想衝去海邊大叫呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

咩話？？過咗一百萬？？誒一百萬？？

教主我愛你地

恭喜教主！！！願一生追隨
開心到好想衝去海邊大叫呀！！！

教主100萬啦

沖完個涼出黎就1M啦，教主～～～

今日重拾番期待新一集感覺

強姦犯cut

恭喜教主100萬

學壞啦

赤楚好hyper

好好笑，大家都好想要高清
呢幅已經叫畫得清左

唔知今日條片係咪用佢部機拍

睇緊美女與男子教主做土匪都咁型

內心仍然好激動啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我想尖叫！！bb黎摸我！！！！！！

我開始覺得優太郎真人好得人鐘意

我已經覺得佢係劇嘅造型完全係玩9佢
佢唔走金髮パリピ風格其實幾好睇

已經loop咗段片幾十次
一齊點頭嗰度好正

幾時有完整版

我琴日睇gene d片先知原來優太郎好靠數碼接客搵生意，所以先咁用心經營ig又會答人問題
其實如果佢唔金毛同唔a膊 應該會多d fans...

其實佢金毛都好多人鐘意
好多姐姐話佢好可愛 話鐘意副cp 多d

其實我諗都係得呢個post對佢咁冇興趣
連登一向同出面兩個世界嚟

我都有兩句好鐘意
係居酒屋安達同黑澤講
「你偶爾也來依靠我一下嘛」
同埋黑澤最虐個句
「我希望你能做出不會折磨自己的選擇」

其實我覺得佢金髮look都幾得意架…

之前睇過篇評論，用果個日本藝人圈地榜去評論佢地紅既程度
金嘟嘟因為是網紅的關係，起日本好似幾紅下既
反而町町赤楚同淺香都無佢咁紅（好似係咁，因為個圈地榜太複雜唔想搵金嘟嘟個名，來源不確定敬請見諒～）

我仲有一句好鍾意
「對不起，都怪我喜歡上你」

呢句聽落真係令到個心情好複雜
到底黑澤係幾咁愛安達

希望係啦

我都有睇過個篇評論但唔知係邊度睇
我記得町田個個圈地附近有龍星涼同清原翔，都係屬於關注度高（多忠心fans)但國民認知度唔夠強既範圍
淺香就比以上個班再低啲
赤楚重比較新所以重未入到個個圈地
優太郎反而係佢哋當中國民認知度最高
希望魔法師之後大家可以更上一層樓

睇天氣之子果陣好鍾意呢首歌
剪得好好啊句句都好match d 場景

喂阿呢段live我今朝睇到係咁傻笑
睇到哇屌哇屌咁點解可以咁可愛

大家想町鳩町真係要課CL live

唔好呃我

幾時派利是

我已經圈粉到睇埋町田啟泰同小池徹平果套劇

佢係果套野仲靚仔

啟泰百萬富翁

屌 笑死

笑撚到我

屌 笑撚死
呢條係一百萬既問題

笑出聲

嚴重赤楚化

點解再睇都覺得佢哋笑得咁甜咁少女

係呀係呀
黑白互換

今晚真係好高興

諗下諗下 如果只係跳古拉古拉應該唔會合體出晒片宣傳咁落力掛
會唔會有更好嘅消息
例如第二集 或者劇場版
但俾佢地搞到好卑微 成日都係賣啲19週邊
多啲公開合體我都已經好滿足

大家都唔捨得訓啦

仲有人估公式書
但我信應該唔止淨係跳good love your love

東電求吓你出公式書賺我錢啦

佢地合唱

出本Cherry Magic寫真
等我集齊A B C寫真一set

唔知係咪得我咁諗，但我唔係太想有續集
一來已經無左魔法貼唔到題，二來大部份好作品本身有佢故事嘅完整性，因為收視好而夾硬加後續好多時都會搞爛，變左畫蛇添足。
少少地整多個番外篇就好了。
如果可以我會想睇黑澤視角點樣暗戀安達7年嘅故事。

屌你有聲想像到町田hold緊個game

哇吹到咁真我心臟受唔住架

呢個真，成個劇組都有 retweet 加 tag，好似真係會有大製作咁

唔知幾時公布呢 興奮到瞓唔著

mobile個頭靚仔到核爆級cap左比兩個frd睇馬上課左mobile大家未課快d去課，新髮型真係超級靚仔

係秋山既髮型

認同
好多劇一出續集就爛尾

係靚仔過秋山的髮型 秋山又短又塌，mobile個髮型gel到好有層次真係靚仔到傻仲著白色恤衫笑笑口
以前覺得佢側陰好睇d，而家睇原來有陰都可以咁靚仔
好啦講完我又loop左次 保證靚仔過上面條町赤片

都唔會，漫畫內容都好多未拍
例如浸溫泉
仲有佢地第一次正式約會
特別副CP 兩個直頭未開始感情線，電視版升火箭改快勁多

漫畫版畫到安達處男畢業冇魔法
作者話依家先到高潮
我諗緊係咪安達將魔法傳咗俾黑澤咁就好笑
電視版黑澤完美情人
漫畫版黑澤貼地好多，兩個拍拖互相影響成長
安達建立自信開始升職，黑澤可以卸下完美形象活得更開心
漫畫版黑澤勝負欲強、鍾意呷醋、想要喺安達面表現完美又成日出糗
章魚小丸子派對黑澤食中辣椒安詳去世，想同六角爭床同安達訓勁好笑

我都好期待漫畫之後嘅發展
真心好難得咁鍾意一個故事
無論劇又好 漫畫都好 都好鍾意

好撚似速水真澄

我覺得テレ東比較有質素保證
孤獨的美食家都出到第8季
冇爛過尾

點解一分鐘嘅短片我會loop左廿次

有冇人琴晚訓唔著 loop 完條片，又走左去由第7集開始re 多次

原作者都唔知咩事到底拍咗啲咩啊啊啊

教主我願一生追隨你
不服絲 我都追隨你

真係好鍾意第七集
我諗睇咗50次都有
表白完之後啲呼吸
幾時可以去日本呀
去吓個公園同表白條橋都好呀

我
由第6集開始re
睇到中途教主ig就100萬followers

〔告解mode〕可能我都睇左50次...

剛睇完
真係一有其他團員佢就突然變咗KAWAII鳩町
真係好可愛~~~

另外想問有無人知尖咀個町町巴士站係咪仲起度？今日想去睇

尋晚睇完十萬次條片終於下決心去課金 但居然唔收master
我記得前post有講過哩個問題 但最後有咩解決方法我無印象
各位大大請打救我 教主我知錯啦 咁遲先課金 你俾我課啦
利申 全屋企都無Visa............................

係識跳舞既燒焦布町

我用master OK喎

所以大町鐘意著鬆身褲

我試咗3張卡都唔得 崩潰

CL 用master比到
blog要用visa

開張visa咪得囉

睇黎gurayura片就一定有了
搞到咁大陣仗希望唔係得跳舞片

呀！！！！！！！
活著真好
好有力量聽日衝返工

町田手腳都幾柔軟，仲有彈跳力驚人

跳腰柔軟得ga la ~

半日已經成百萬view，加埋IG唔止
成個亞洲癲晒
More than gurayura就好
雖然只要同框已經爆開心

2小時SP + 片尾gurayura舞
逃恥咁 我人生就完滿喇

但藤崎都唔知 係咪機會微
佢今晚有ig live應該俾人問爆

第三張靚仔到....
第一張隔離係kanta？（面盲

話晒gene候補等出道架噃跳舞真係冇可能差

真係好似農夫

係kanta嚟

IG 1M followersおめでとう!!

Facebook見到今日重有

好清瘦

赤楚古拉古拉preview版，點解剪到咁神

好正呀呢張，之前IG有見過，成個清純大學生咁

每見到一次片都loop一次好似上次第十集花絮咁
最尾果句今年も引き続きよろしくお願いします把聲勁溫柔 仲要赤楚跟住町田節拍一齊講好有兩公婆拜年feel
仲有個ではでは真係勁q
喂呀我而家就好似laughing 哥咁單手捉緊rps懸崖邊有冇人救我

恭喜教主IG破百萬

用飯團係咁丟你落崖

幫緊你幫緊你

佢根本就係以前我高form時代會蝦個啲好曳既低form仔黎

apple又報佢哋
幾時再嚟多個專訪呀

咁識搵相
蘋果記者你好

記者一定係呢到掘咗唔少圖
快d搵佢地專訪回饋我地啦
最好有片

蘋果記者朋友你好
你地係咪已經入坑町教啦
想要佢哋既同框專訪

「劇迷發掘二人昔日照片懷緬一番，當中不乏町田的露肉劇照，還有fans重溫他成名前夥拍仲間由紀惠的2015年日劇《美女與男子》。
至於26歲的赤楚衛二方面，入行逾10年終於吐氣揚眉，網民貼出他2013年參加Samantha Thavasa舉行的男模選拔賽，當時19歲的他脫穎而出，於天橋上接受殊榮」
講緊你地考古喎

蘋果記者朋友咁識揀相

死啦，睇左第二張我覺得黑町爆炸頭都好型啊

我同bb同款耳機啊應該係

呢個角度睇佢好乖啊！！！！姐姐抱抱

第二張簡直係幼稚園老師樣！！
笑得好溫柔啊！！！！

蘋果記者一定mon post
好多肉照
跪求2人專訪

蘋果記者果然深潛係呢到，hello我地想要佢地的專訪

基本上都係有個題目 如果xxxx既話xxxx會點 之後成班人睇佢啲反應之類
上面位巴打都有提到 你可以睇下教主個集

b站注意

嗚我唔睇啊
做到好朋友就得架啦受唔到再進一步刺激

大感謝 係好好笑
上次YouTube睇左個如果牧師同和尚係朋友
乖孫應該可以睇足成日

唔想但就跌入rps加一
如果跌左入rps個人會有好撚多期待，得到最後町町宣布結婚果下我可能會死

俾你講一講，突然好想睇乖孫睇牧師同和尚係朋友成個系列既reaction
佢應該會笑到癲

對 好基友是一輩子的

2021年 一樣

未睇日期以為係舊tweet
真係好cute

假膠成功

使唔使咁得意

永遠咁在意晾衫

好執著於晾衫

太可愛

好可愛
無死角咁濟

情侶髮型

負皮左係咪因為疫情成班日本人賺少左就開始搵人仔
ldh又係

負啦大家發洩下

佢好似本來就鍾意中國
細個屋企有中國留學生home stay
高中定大學第二語言都簡咗中文讀

叫緊啦 有條友仲叫佢小嫂子
佢地真係不知廉恥😑😑

哇屌見到呢d濕9名真係嘔心至極

暗黑兵法

超唔想既事發生左

接受唔到乖孫你知唔知你做緊乜 咁做等於話俾人知你奶共唔好咁啦...唔好搵呢D野黎玩

咪臭係 根本大細超 追星就唔洗愛國呀？
強烈建議小粉紅杯葛赤楚啦佢拜過靖國神社架

點解要開weibo

我要冷靜下 自我安慰一切都係staff打理

雖然係staff打理
but still

但屌見佢班支那人用啲柒meme就

啱呀，同自己講由接大陸果個濕鳩訪問到開微博所有野都係公司幫佢搞既
琴晚先睇完合體，點解今日要咁對我

三石唔好搵佢拍片搞活動嗰啲 會激撚死

世界末日
點解要奶得咁快
想當生少個

覺得都係事務所嘅安排，佢自己應該無乜say
雖然唔想見到奶共，但三石都只係想擴大個fans base，在商言商無可厚非
希望佢真係純分享自己嘅野，唔好有任何奶共言論就算了

好似過山車咁
琴晚先睇完合體 仲沈浸緊喺幸福入面
依家啲幸福泡泡比人戳爆左

諗返起之前巴絲夾廣告牌果陣主動email埋三石都無人回冷對待，宜家佢地就自己走去迎合強國人開微博真係

HPV又嚴重赤楚化，赤楚衝二

笑死衝二
又諗起 啟泰一百萬既問題

上次片仲寫錯佢做町田要下架re-edit

衝去三囉
赤楚衝三

agger

算啦都係公司打理
唔講奶共言論就得

下次搵三石都係經會員問好D自己客仔點都要覆

最驚係佢地唔比香港人入group傾
唉屌條友不如自己開個新group做admin咪算叫人唔好po做乜9

好𠹌大個鼻窿

好凍既一日，大家記得食早餐啦

見圖食包

想一啖咬落去

其實大家都唔需要咁灰
大把韓星開左wb,但都係好耐先更新一次 (一年都唔知有冇1,2次...
只要唔去做護旗手嗰d, 我個人接受到

錯重點件衫好似salon圍住個身個塊布

Prada嚟 啱晒嗰邊啲口味

原來咩人經過支那filter洗禮都會變好柒

點解要俾支國有咁樣既獨家專訪，宜家親眼見到真係接受唔到 btw 赤楚好似係屋企咁

見到你咁講，我懷疑自己之前1十幾廿個po冇睇過
點做到咁犀利，可稱得上係連登小神探

係咪睇左鳩町啦

鳩得嚟好可愛
NG words果集笑死

玩盲人扑傻瓜佢都好鳩架

馬老師呢個名真係聽一次笑一次，點解可以改名改到咁撚柒

好低b，未睇嗰陣都唔知佢係鳩成咁

fashion既野喺個背囊彈出嚟咁

好似好少見赤楚po fleet咁，點知一入去睇就係咁

原來IG都有同一個story 赤楚b

ig都出埋story
微博都有國際版

ig個story po咗link，等於向國際宣傳叫fans down呢個app

至少係story/fleet 起碼唔會有comment

尋晚已經好多日飯想申請 唉

其實點解要咁做呢？開得微博就係專俾supposed無得用文明自由世界social network既強國人睇，就算兩邊po埋同一個post都叫各有各做，只係叫多個渠道俾埋強國人唔洗翻牆睇啫點解要將開微博擺埋上IG, Twitter話俾人聽，本來就係兩批人黎既，咁樣有意思咩
btw 日飯知唔知咩係微博，佢地諗住會有獨家內客睇所以開？

日飯佢地應該只係諗多個渠道睇赤楚
係台灣人同香港人先會咁唔鍾意支那

應該以為係有獨家啦

雖然係好殘酷 不過我明白起佢地眼中根本唔需要討好香港d乜 中國大把人仔撈...

有片啦
B站

麻煩飛翔絲下個post update返

大髀仔

見到灰咗

頂咁快又就爆po 執定先

應該就係聲稱國際版同普通版既分別可以喺中國以外既app store down到
開真係無咩, 喺ig出link一入去下面就sell係裝app真係世界既人裝咗部電話就一世
第時微博出新po應該唔會再咁掛, 如果唔係要喺微博share翻ig twitter link先公平喎

[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 36

啲link睇過應該冇錯 格式同內容下個po再執 已經唔記得講過會執咩

頂睇咗3秒就頂唔順
啲effect

讀導演心

第一下都頂唔順熄左開頭濕9 d但後面d問題都正常既
Btw條友d日文可唔可以自然少少

下次幫你mark低到9百幾post返出黎

屌個封面己經好想嘔

ignore咗filter，剪輯斷得好突兀，主持日文講得唔太正
成條片都ok啦，又搞到少少氣氛
總之有赤楚就ok

訪問好少會問唔會試著咩item呢種negative 既問題，好似開個坑比赤楚踩咁

純粹炒熱度，無睇過一d都唔出奇
上次見佢對三石咁唔客氣已經唔多妥佢

仲有聽到赤楚有紅底褲個笑真係好失禮，赤楚見到佢笑都呆咗呆好尷尬

我都係
睇到thumbnail 就上一頁
唔敢睇

我都覺得佢問得奇怪
點解會問唔挑戰？搞到赤楚好似唔敢試新野咁
中文都唔會咁問啦

[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 36